講真 TVB有邊個做果D讀唔成書輕輕佻佻串柒柒既正派角色做得好過黃浩然

唔知係呢D角色唔太需要演技定係佢演得太撚入型入格

真係好撚正 完全唔反感

rocky

又入屋又唔覺佢有亞視味

唔似煎PAN果D見到都覺得有陣柒味

Bob

Roger !~

袁偉豪

以前既唔唱k

黃浩然好靚仔

黃宗澤

馬浚偉

佢喺亞視時間短

Tur寶

黃浩然嘅可塑性其實超高
做有錢佬Roger又得 麻甩佬又得 賤精又得（楊千嬅嗰套）
人哋話佢冇演技 我覺得係佢有但係佢用緊Leonardo嗰種外放型演戲方式
宜家放落公仔箱fit曬

好想睇返佢做戲

劍雄
做鴨

又靚仔又大隻
可惜爛丁

吳卓義

唯唯